屌今日警犬冇反應 唔係好得

仆街千祈唔好就咁算 今日啲警犬冇反應 唔代表蘆偉聰唔需要負責

千祈唔好就咁算呀真係

有四條友今日一定要收佢皮